乃木坂46討論區#220：早川聖来 お誕生日おめでとうございます！

乃Po呼籲:

我同聖仔過既第一個生日

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有46名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
9月4日發售

乃木坂46 23rdシングル
「Sing Out！」
發售中

乃木坂46 4thアルバム
「今が思い出になるまで」
發售中

斉藤優里1st写真集「7秒のしあわせ」
發售中

映畫「Hot Gimmick: Girl Meets Boy」
上映中

『いつのまにか、ここにいる Documentary of 乃木坂46』
上映中

乃木坂46成員列表 23RD VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？
岩田陽菜

TEMPLATE:
[url]https: //

今後也要多多指教

ho sin

早川生日快樂

請尊重，謝謝！

請正面回答

手頭上未有資料

冇資料，唔清楚，有咩問返PPAP嘅同事啦

打左去1X1 佢話開緊工

PPRB先啱

一期世界第一

咩年代仲一期

乃木坂46メンバーの好感度調査 いくまい♥

「好きな乃木坂46メンバー」(20代～40代の男性300人)

乃木坂46はロックだな

白石麻衣 三冠

乃木坂46メンバーの好感度調査 (20代～40代の女性300人)

認知度
好感度
「彼女にしたいランキング」

屌，頭先去拖手，隔離條女唔肯拖我，反而隔離個呀叔拖到實一實

桃子咁高

唔緊要啦，聽日一定會更加開心㗎。哈姆太郎

啊堀

清用開

金川

隔離冇女

我估北海道人all in 佢掛，膠膠妹居然都有11位

阿喜正D

dls
俾賀喜屌打

禾喜最qq

只想將他擊退 洗清你的心癮
痛極亦捱下去 等你為他超生 與我熱吻
或者 候補 做到 比天 更好
才可 令你 替我上訴
珠美

300人姐冇乜代表性

珍 冇珠美 唔入流 skip

最憎啲𡃁妹

本身諗住揾個靚女拖
但我由柴灣行到銅鑼灣都沒位入呀

唔入流

我入就得

呢張係邊set生寫

衰妹QQ到

我入過

funson就正啦

哎唷唷

你都廁

你係咪拖條女

一早覺得呢個event好老尷

好彩我係兩part人咁去

我唔識分理理杏同麗乃係咪正常

好正常

做乜po我大舅出黎？

n46 mode?

唔正常 衰妹正咁多

btw 聖仔生日快樂

其實隔離條仔係乜水

右手拖住我fd條女，左手拖住我fd

同佢好親密嘅男人

除咗我仲有邊個，我同佢connect咗

你翻去同黃絲婆婆con

搞你既呀婆啦

我都想好後悔毒撚怕醜冇搵婆婆攞contact

牙喜band1女校黃花閨女
性來…

咁嘅身型，一除衫即刻冇哂性慾啦

油王個女

原來得一張

N46 MODE vol.1 握手會會場限定特典

手足好mean

最正左邊

同葉月嗰張fail咗

係得張細圖

lm

白麻老公留名

劉明

留名推純奈
祝生日快樂

聖来生日快樂

桃子老公留名

我愛早川聖來

老婆

早川生日快樂！

睇完四期首歌個mv法國掛橋幾Q

聖仔生日快樂

幕張開始多人

唉你揸埋我個份

想奶

禾白

蓮妹

做乜唔全握神宮一齊9

等緊你

一出神宮場我就即刻買撚左機票
果時都未出全握日子

唉滯港

呢SET相賣得好L貴

已訂

聽日集乃木英廠妹代打

條眉

聖仔校服裝

4期啲相影得幾好

ching suck ball

好想佢呢幅有生寫呀好靚呀
和服真係好靚呀

幾靚

2年後20歲個陣咪有

一年後先岩

4月後出世唔係當2年後咩

唔識計呢啲

我見係咁
日本的年度期間是每年4月1日至翌年3月31日。這個年度內的成人式的邀請對象就是這個年度內滿20歲的人。

每個年度內，最先滿20歲的人的生日不是4月1日，而是4月2日。因為日本的法理上的年齡計算是生日的前一天晚上深夜12點年齡增加一歲。生日是4月2日的人，是4月1日晚上增加一歲。同年4月1日出生的人，則是3月31日的晚上（年度末的晚上）增加一歲。由於成人式是在年度後半舉行，所以成人式的邀請對象的生日範圍是前一年4月2日～該年4月1日。其中，生日在成人式的翌日～該年4月1日的人在儀式當天上只有19歲。不過這些人全部會在這個年度內達到20歲。

原來係咁

禾喜真係好能正

屌打新C

呢個駁唔到

賀喜咪係真c

爆碟開中左牙喜同花花

好正

係 thx 巴打

其實佢學左d乜 可能只係為左harry

又飛

一黎就新C會被人反 所以禾喜先放隔離

鬼佬黎講都算唔靚仔

混姐

櫻隊last 呀
上個月一講畢業就買左機票

牙喜啲牙咁白，肯定係平時夜晚搞到佢成口都係所以先咁白

排咗幾耐

10點排 場都未入到

你燈嘅

你咩2c

我晚晚幫佢刷牙

講事實

大佬呀你唔好咁痴線啦

夜晚牙白喺你隔嚟都要搞牙喜

搞到佢成口泡

手足心水清，知我隔離有牙白，但其實我隔離仲有好多人

只少冇混走鬼佬果面

你同班狗一樣見到鬼？

負皮咗，自己反省下

你jer夠未

大白同飛鳥條隊長到

信用評級過咗
你應該好快俾我負皮到無得出國

你兩條廁佬都要反省下

知你依家單推喇

宜家連地鐵都無得搭啦

苦行進行中

手足加油

加油

啱啱問個staff 佢話大白條隊多人到要延長到場外

我就快返入場內

同一館搞晒

尾機到

櫻隊

要畢業去搵朋

對你黎講 9保正d

對你黎講 金川正d

gchi 不等於加推 我只推珠美
唔同你

Yoda巴可摸耳畀我揸手仔感受吓牙白啲餘溫

飛去見真人仲好啦

排隊揸Yoda巴

個個滯日飛行巨點跟啊

扮咩 收埋咁多早川相係度扮

我想揸

生日推完就會del

好彩我16年握過大白 算係見過佢
唔洗苦行

咁樣係唔夠

我上次揸牙白係睇完迷你LIVE再排
排左五個鐘

Who are you

我新會然p牌清泉

禾未見過真人

咁要快啲啦你
預計佢呢一至兩年畢業
再唔揸就冇得揸架啦

老吉同北野條隊冇人排咁滯

新會員都識禾 冇咩可能

瘦咗？

差咁多 佢地一定好唔開心

今日淨係渣左兩個推

之前cdrom啫

12月迷白苦行

前面位巴打好似幾靚仔

btw repo plx

北野個握爆左喎
吉田就真係少人握既

JK

you 咩2c
不嬲只推櫻隊+久保

咁隊長畢業後得返久保。有冇其他推

原來日奈baby + 膠膠面條隊都冇人排咁滯

牙堀射埋波

基本上去全握揸手一定係排個握冇既人

本身只推櫻隊 但6月握完久保之後覺得太正先加推

啱 大家都係排大白 飛鳥個d

都未入到場內 想re都冇

咁你握多幾個之後你會發現其他人都好正

咁你如果搶到久保id之後咪會退坑

我16年開始握過好多啦
但正到要加推得久保一個

仲要櫻隊畢 想知南琴11列係咪都開多人

多唔多人？

今次23列神列
賀喜+牙柴

冇你份

滯港
幫我搵直筆未

連續2日可以揸同一個mb係乜感覺

搵左 你唔要姐

等睇佢唔認得你

依家音推 叫 早川聖來

留名

想問白麻同飛鳥係咪冇まとめ

三皮野咁貴有冇雜誌抽嗰啲直筆

果啲仲貴

幫你搵埋都唔課金

滯港

咩事？

我諗緊佢認錯我做你 你先係個握全握連住走

點錯相

肥野id咪音推囉

柒左唔好推

音推依家係叫星野南 個廁佬成日改名

個祝花幾靚

雖然好正
但完全唔似

波邊嗰24粒的

個頭唔夠大

2粒

白石麻衣『のような存在』振りを忘れた齋藤飛鳥にパンチしててワロタwwwwww【全握ミニライブ@幕張メッセ】

雀一開始就唔記得舞步要同牙白確認？

吊 又改左名

禾 白 好 撚 正 呀 呀呀呀呀

包膠

repo

禾
白
珍
系
巧
仙

中

幾襯

低汁咗啲

梳囉點夠你嚟啊

禾都想去架，拎唔到假

祝福牙雀

Lm等repo

牙白

仙氣外漏 場外排隊都仙風十足

成個po都飛行系

仙風

揸到幾多秒

女朋友黎講失夕保真係最吸引
啲小動作好q好自然

唔信 去揸下先

禾就唔信你去浮係揸下珠尾 早川同金川就算

只渣珠美

Bin定C

原來清中意食屎

渣一張之後好似變態仔咁射落海

貢樣衰 不了

珠美 又鹽又厚粉又爛臉
Fact checked
利申 1124 2張珠美

不過我冇握豬尾
@筒井あやめ

有無張清小小

未見到

禾有4張珠美同7張年十係射左冇用 擺左係屋企

有冇全揸手足今晚食飯？

做咩射年叻

btw今日馬拿豬屈晒機
正到痴撚線 dllm

佢話人鹽

吓

搵人教佢英文

燒啦

認清事實 選拔C同UGC係一舊屎同2舊屎

去恭喜佢未

食屎不了

第一部唔夠時間 用唔哂

認真 不過照抽

係厚粉先爛面定爛面所以厚粉呢

好得意

你全握去問下

今次南琴一列 音純一列
唔洗揸3期

反三期

好想去柴喜列

禾喜禾柴

櫻隊條隊有人準備左350飛

你呢

1飛

其他射邊個

仲有張射左去久保

久保配who?

中村麗乃

等まとめ係咁視姦早川牙柴

之後就轉推早川

24日、本学の心理学部が、オープンキャンパスの一環として、中元日芽香さん（元乃木坂46メンバー）によるイベントを行いました。
テーマは、「高校生へのメッセージ」。第一部では中元さんが人気アイドルから心理カウンセラーに転身した経緯などを単独で講演しました。「アイドル時代には悩むこともありましたが、心理学を学んで、物事をプラスにとらえられるようになり、いろいろな方々と臆することなく話せるようになりました」と現在、心理カウンセラーとして充実した日々を送っていることを報告されました。

小公煮近況幸福嗎

終於返到屋企... 頭先真心驚

btw, 排老白位手足排到未? 係唔係好香

小公主

今日個場好易送頭

有無滯港手足留名
又無全握又係神宮

牙白畀馬拿豬cut咗個心即刻黑面

我

喜

音推又高又有錢又靚仔

我矮過你 肥過你 柒過你喎

法國手足你成日講大話喎

歷時12個鐘 第一次全握 禾白苦行完了

今日白白正唔正?????????????? 乜野LOOK

禾白日日都咁正 全握咪制服look

香港垃圾地方嚟，地鐵突然話無就無連放工社交媒體都唔俾玩

●第22レーン：掛橋沙耶香・早川聖来
呢兩個女仔極危險⋯

中 感受過

好想知見到白白真人係點
上鏡都咁正, 見到真人會點

你會好緊張

我諗好哂要講咩 但一握個下勁緊張

好似琴晚拖女仔手咁

屌你我1邊牙叔 1邊fd

拖啊婆

我只敢特登搵兩個阿叔zip 入去

白麻啲皮膚高質到 唔洗P都已經係完美

真，本人fact checked

邊到都咁滑fact checked

有冇日文巨可以翻譯畀我

十二個鐘握咗幾耐？

佢話係咪真係有まいやん呢個人係到
牙白就話 係到係到
最後佢講多謝

排完禾白都4點

手足握咗幾多秒

豬尾

1秒 2句

話說我四期唯一推就係你

想去

她只是個小孩
老女人咩

重粉又生哂瘡就唔好咁鹽啦

收到風比人教壞

總之係佢既錯

咁你應該要感受下其他4期既威力
推薦 禾柴禾喜禾掛橋寶寶禾田村 之後到早川 清宮

想揸禾喜

就係佢

個握中左一張喜

十二個鐘為一秒

日奈G點怕握手法

扺過排牙白

謝手足
好彩抽唔中

可能我醜 佢隻手收係後面 葉問式握法 眼神又閃閃縮縮咁

迷珠不願面對

我寧願握白喇咁

唔止握牙白啦應該。4點應該睇完LIVE排
我上次睇完LIVE排同佢差唔多
最後衝刺都握到6個

好在隔離OL唔算差

我話可以握咁多member
btw漏左百合

值

唔完美 可接受 但需要改善改進

Ererer佢個嘴好正 我同佢講話香港黎 神宮都會去 佢話すごい thank you

禾接受唔到囉

小妹收50蚊握1分鐘

1張馬拿豬

me：Yaho
🐷：Yaho
（撲埋黎捉住我對手、恋人繋ぎ）
me：誕生日おめでとう
🐷：わ！ありがとう
（被推）
me：また来るね
🐷：待てるね
（推開了）
🐷指住件生誕t
🐷：ティシャツありがとう
me：byebye

1張馬拿豬
第二輪開始多人秒推
門面說話忘了
me：46歳までいてくれる？
（被推開）
🐷笑淫淫咁：いいよ😏

8張馬拿豬まとめ

me：最後だから 一つ広東語が教えたい
🐷：55（哄埋黎望住禾）
me：xxxx
🐷：xxxx
me：arigatou！otsukare！
🐷：唔記得up乜
me：舞台楽しみ！
🐷：arigatou，bye-bye（揮手）

葉問式握法ff到個畫面

厚唇正

算啦好嘛

見到個白個下包你話值得
真人仙到

7點排 握完4點 之後搵4期摸到完場

係咪教佢講光復香港

驚你棄推

牙白兩點截隊喎
1300完live 要重新排隊入場 點握到6個

咩廣東話

柴喜列唔多人

變態仔

會唔會係咁

我怕u 握完都棄喎
以前舊登有手腳迷腩 揸手被佢hea 應之後棄左

多到仆街

我而家都棄棄地

正到想錫埋去

4期最遲條隊唔係廠妹個條咩？

睇節目都咁正，真人應該好正

係 d mb 真人正過上鏡好多

係 但柴喜都係好多人

除左珠美

又jer

9/4(水) 19:00-20:54
「笑ってコラえて」🆕 松村沙友理 賀喜遥香 高山一実

🆕9/7(土) 19:56-
「世界一受けたい授業」2時間SP #西野七瀬

9/9(月) 20:00-21:00
「世界まる見え！テレビ特捜部」久保史緒里

9/12(木) 19:56-20:54
「ぐるナイ」山下美月 久保史緒里 梅澤美波 筒井あやめ 賀喜遥香

Dllm

連登反珠第一人

音推不知幾型棍

立殺南黑飛鳥真

我大阪場11點45已經完LIVE
排完牙白3：55，握完即刻跑
個陣淨3張卷，見條隊人少就去排
10分鐘之內握左6個
當集郵 幾好

我握左16張

yes 真廁佬個條友叫yui 仔

音推係on9

前排睇live 遠距離都感覺到份仙氣，咁近一定仲好

咁我睇完live 排完南百合音都有時間喎
btw想問真夏推真夏要排幾耐？有時間我都想見下

真 已fact check

我目測1330-1400 入到場排隊既話應該30mins 握到

腩咁Q點鹽都會原諒佢

我全握嗰日南唔洗らじらー
可以睇下到時幾點截再まとめ

又嚟

但要排咁多個鐘去同偶像握手，自問自己做唔到
迷白手腳們今日辛苦了

1600截隊 你自己預時間

siu4

頭號敵人

握完禾白你就唔係咁講

sor

你都變咗推早川啦

易老 不了

想知廁久磨牙

我：你好可愛
廁：多謝（開始暴力推） 記得下次番黎握我（捉實我隻手行左步）

握完隻手有啲紅

心地差

琴：今日你班毒能搞到我冇得去聲優event

1張 賀喜+柴田
me：カッキ、ツッキュンして〜
賀：ツッキュン？
諗左一陣好認真咁ツッ〜キュン！
me：arigatou！byebye！

me：ねね、ゆんちゃん、釣って
柴：好きだよ（哄埋黎）
me：arigatou！byebye！

1張 掛橋+早川（極危險）
me：疲れた⋯⋯元気もらえるかな⋯⋯
掛：GENKI⁉️（哄到勁埋）
（一野扯我對手貼去佢塊面到，雙馬尾勁好笑容）
me：stoned⋯

me：乃木英語見たら好きになっちゃった
早：本当に？嬉しい〜
me：ねね、釣って
（哄到勁撚埋）
早：あなたのことがめちゃ好きXXX
（stone緊尼點唔清楚）

靚仔先有特權 點跟

掛橋咁L識玩

珍 跟唔到

真

咪細路女都咁識釣，珠美個班點玩

又黑禾珠美

唔洗玩
等摺

gchi4期清算3期

又黑

講事實都黑

Paul Frank不了

相反叫豬妹釣佢去扮釣魚

禾雀

即係點

好想見聖仔呀

扮fing魚竿出去

豬尾啲qq相好似全部都要揸住啲野

carry到琴子頭算唔錯

做法不完美， 但可接受，要改善。

今日冇握白都係要晨撚早去

好姣好嗲

有冇人覺得牙喜set呢個頭幾似敦子

rajira既梗 yui仔又唔聽

唔怪得琴子mini live完特登出mail

原來係懷恨在心

但隔離登有2-3個手足都咁樣伏左

我起初以為果2個手足知道呢個梗特登走去玩

巴打又靚仔又滯外國.gun

支那妹

冇諗過你會咁講
迷咗咁耐唔見下真人唔會覺得好可惜咩
仲要係白麻呢啲等級嘅人

鯨妹年紀大唔排得咁耐

個MV拍得幾好
班衰妹夠晒Q

個個帶晒眼鏡幾正

掛橋雖然唔靚但係幾Q

迷白苦行黎講今日算係好輕鬆，有2/3時間係室內排，但如果轉返做hall 9-11又係無間地獄

磨牙

好識玩，做得偶像一定識釣仔

禾雀好QQ

牙雀又係你既?

不嬲我條女

唔釣唔會紅

misa
hinata

廁久保寶咁釣幾時紅

我都好釣
巴打揸唔揸我？

真人上lin登

我又唔係来

幾時輪到你
利申 神推我鳥

以前班手腳仲話對四期無興趣宜家轉晒風了

真香

入咗乃之後會靚咗

想揸賀喜隻手

廁寶學識自拍之後多咗人推

公式照累死人，全部都影到好柒

大陸網紅應該要學下佢汁相

今日射波果個？

8月25日(日)日本テレビ系「24時間テレビ42」へ出演決定！
乃木坂46の出演は8/25(日)12:27～16:54のPART.6、錦江湾遠泳企画内で応援メドレーを披露させていただきます！
ぜひご覧ください！

終於上到24時間

紅燒齋藤飛鳥

我冇轉，仍然冇推

今日握過你

今日握真人幾可愛wo

唔鹽咩

啲4期幾點截？

上面咪有repo

屌你又老尾又拉細路女

七點到

4期入左冇耐邊敢咁快鹽/食肥自己

大家報下平安呀
我7點夢醒

廁久點會鹽 你係咪以為佢講堀

係

有冇repo

大家好似年紀差唔多咁細

普通
都係叫佢釣下我 跟住佢捉住我隻手講「大好き」

冇人揸禾美月寶寶? 想睇repo

辛苦了

張張相都唔同樣 不了

真人都係唔同樣 都幾難跟

馬拿豬 ～～手足真幸福

1張都講到咁多句？

平時上鏡唔得
就算去揸手見真人都輪唔到排佢

呢度反月集中區

我迷月

你都冇揸 講經

上次佢休息牙 典揸

禾刀想揸牙

頭輪講到
之後愈來愈多人愈推愈快
4點幾排其他隊聽到啲架仔講
飛鳥果陣推緊10張1秒

一張又係一句。10張都係一句

真夏要排幾耐

巧正

第一轉20mins
第二轉35mins
咁上下

咁我名古屋少人都可以排下

條隊本身仲要冇咩人排咁滯

咁快我仲以為起碼排一個鐘走唔甩

禾久保尾機到

第一兩轉快d
2點半開始先排一般要1.5hrs-2hrs

屌 我睇mini live 出到黎先算

又除襪

真人仙過呢set相勁多

如何回到當時

猶如肥久瘦身的那時

想見番瘦久

想睇瘦9咪P圖囉

係，睇咗好耐

咁睇久保又有啲似我ex

一次過講清楚啦
你有幾多個ex

你回撚晒塘

呢樣真

佢轉咗人

自從上次比畜聾扑完之後就變成咁...

佢=你

呢個頭好睇啲，唔知牙七有冇溝下佢？

佢痴線過我喎

你濕濕碎啦

小妺清泉嚟

阿七話自己鐘意肌肉男，上面個個瘦到皮包骨咁

你又啱，佢乃po第一癲

我幾鍾意呢啲look，如果唔係我肥仔我都想跟佢著

我都係肥仔

肥人好難襯衫

呢個珍啊我都係黑衫頹look就算

隔離欅有D T shirts 幾掂，肥仔着上身都唔差可以見人

今日我已經著薄tee都焗到漏油

成日覺得啲日系好蝦肥仔著，高就唔洗好高，但起碼要瘦底

暴徒

冬天攬推巾著乃tee乃褸

個背囊掛滿晒乃啲襟章同鎖匙扣，型棍子

設計幾正
不過啲料仲衰過乃生誕T

人生最大遺憾冇帶件生蛋tee去揸手

可能流星除咗衫都成身肌肉呢

流星唔係都大隻咩 anan好似又係show gay

七仔鐘意幕後 導演/攝影師

白裡透紅

做運動應該好大汗

呢啲衫得靚仔先carry到

敢出街都係真愛

佢鋼條身材

瘦左

係有少少 琴日握過 真人幾仙下

仲握左邊個

我上面有repo

巴打你幾時握牙堀

想用條脷幫佢落妝

厄介

11月
但我抽唔到美月

正
不過我淨係想摸賀喜

賀喜好正 又會控埋黎釣你 真人又仙

11月去摸了

但臭臭琴日射左波

我都驚驚地
聽D 巴打佢成日射
但都無計 24單得11月果場 有得握

唔想做唔好做囉

係成日射

唔知佢想點

咁都無計
只為見一面

太多客，做唔哂

琴日揸手見到個飛鳥推成身都係goods + n條推巾

咁樣都係6000蚊

上左位咪hea 握+射波

真人冇咁白

鹽唔鹽

full gear

不嬲鹽

唔鹽 有求必應

其實你推定反

我16年個陣揸好好反應
所以我6月8仙台先抽左10張 結果瀨晒野

d 反應其實ok
不過真人對比電視 /圖 真係有少少黑

射左幾多落海

揸晒10飛 食鹽食到我傻

有群友揸完佢之後排隔離列 比臭堀認到之後怒啤佢

啱晒呢度班m 佬

可唔可以叫佢
用睇垃圾既眼神望住我
鬧我"クズ"

你第幾部？
通常越後 射波機率越高

1

陣間以為你厄介

笑佢仁，但覺得佢仁得黎好 jeng

咁唔驚啦
第一部通常唔會射
不過因住食鹽食到腎病

一定好多M仔成日咁問牙堀講
搞到佢咁西

我都係
同埋見咁多人反就想幫佢平反下

得2張姐
我唔怕食鹽
怕見唔到佢

之前好似講過
有人得一張美波一入就收人踩佢 真係當左厄介嘅西佢

如果比牙梅怒睥真係可以j一世

俾美波西臉好似好正

美月 eq 咁高，唔使啦

成班都係M黎

應該冇人唔想俾佢踩

我想比佢用鉸剪腳夾爆我個頭多d

尋日唔見琴南report

唔係
如果我俾人西面我真係會一巴打過去

禾蘭

你係度講就梗係口響

牙梅認人好勁你下次再去佢都認得你就係上次條仆街

排十鳩幾粒鐘為左講句咁既野

見到真人嘅時候就勁爽

我6月8握個陣都係咁
握左兩次之後佢已經認到我
第三次個陣佢一見到我就話： 呀 香港

見到真人可能係調翻轉俾佢打我

咁仲正喎
到時真係可以j一世

乃木坂46 23rd 全握 幕張
星野みなみ・佐々木琴子 1枚 レポ
み「(手振りながらニコニコ)」
ク「はじめまして〜」
み「お、ありがと〜💓」
ク「らじらー聴いてます！」
み「ほんと⁈あーりーがーと〜」

↓琴子
琴「(最初から目逸らしてる)」
ク「はじめまして！」
琴「(目逸らして無視)」
ク「…ファンタ坂見てます！」
琴「(目逸らして無視)」

みなみちゃん機嫌良い
琴子どう見ても機嫌悪い
天国と地獄
順番逆が良かった

佢唔認得禾

我唔係m仔呀

你太靚仔，佢扮唔認得姐

CLS完全無視

真定假呀

有無琴子唔鹽既repo

應該係

咁先夠真
起碼唔會番到樂屋笑fans毒

刷咗幾多次首抽

你太靚仔

琴子唔鹽就唔洗萬年under 三排啦

唔夠靚仔都入唔到琴子法眼

女飯+認知廚

因為冇人排

珍

南應該有人排喎 已經唔玩個握

diu
來生不做香港男人

條隊唔算長 目測15-20mins 揸到

正

偶像竟然呷你醋一定好有滿足感

廢土都會

竟然 我都好鍾意牙土㗎

呷條能 閪你唔排佢比錢佢洗咋

初出道少少ヤンキー味 加埋把沙沙地低沉聲好正

一個人有利用價值都係好事嚟嘅

握手後體檢

1 大園 桃子
2 齋藤 飛鳥
3 梅澤 美波
4 伊藤 理々杏
5 吉田 綾乃クリスティー
6 賀喜 遥香
7 岩本 蓮加
8 与田 祐希
9 山下 美月
10 渡辺 みり愛
11 田村 真佑
12 筒井 あやめ
13 堀 未央奈
14 久保 史緒里
15 中村 麗乃
16 佐藤 楓
17 矢久保 美緒
18 寺田 蘭世
19 斉藤 優里
20 遠藤 さくら
21 向井 葉月
22 北野 日奈子
23 松村 沙友理
24 柴田 柚菜
25 井上 小百合
26 阪口 珠美
27 白石 麻衣
28 生田 絵梨花
29 早川 聖来
30 新内 眞衣
31 秋元 真夏
32 星野 みなみ
33 山崎 怜奈
34 金川 紗耶
35 掛橋 沙耶香
36 中田 花奈
37 鈴木 絢音
38 高山 一実
39 伊藤 かりん
40 樋口 日奈
41 桜井 玲香
42 伊藤 純奈
43 清宮 レイ
44 佐々木 琴子
45 北川 悠理
46 和田 まあや

2 齋藤 飛鳥

Sor佢俾柴田同珠美我揀 柴田痴埋我個頭講大好き 無得比

冇左七仔 唔係會係七仔

老吉真人幾靚 唔係佢同日奈子同列我會番兜

有冇露齒

有 就黎箍好

多謝支持

小百搭既atm

禾收到wind牙堀握手會嘅時候因為好眼瞓所以鹽對應
建議手腳你到時諗下點令佢醒神啲
已fact checked

山下飛你好

又屈

飛鳥要有利益關係

乃團一個二個都咁現實

哦

飛爺

你握過先講

24時間テレビ幾點出場

諗住大巴大巴車埋去

又騎劫POST

唔騎咪又係ff屌美月係雞互含
同我地fb大佬山下飛傾下計唔好

想跟你學gel頭

依家耐唔耐唱一首

一個字 橙

人地叫大園飛牙

吓唔係早川飛咩

係早川飛

總有機會既

留名睇棄推

不要説了

春日恰細路

條友次次都咁講
但從來唔抽揸手

【@ JAM EXPO 2019】乃木坂4期生 セットリスト
M1 4番目の光
M2 インフルエンサー
MC
M3 制服のマネキン C 柴田柚菜
M4 ガールズルール C 賀喜遥香
M5 裸足でSummer C 掛橋沙耶香
M6 キスの手裏剣 C 遠藤さくら
#乃木坂4期生

白麻接班人

可以睇音推棄推先

禾蓮靚到

...

岩岩諗住post

唔揸手好事黎垃圾先哂錢哂時間去

架妹VS支那妹

㗎妹完勝
禾講緊牙堀

點解會搵佢上哩個節目，年叻都同佢地無計傾，完全格格不入

你太過完美 才會怕你嫌棄

唯有故作神秘 來激起你好奇

屎ching肯定靚仔過山崎賢人

究竟係音B圓左 定係堀P到自己太尖

P到音B都尖左喎

如果當年我讀書好呢種女同學，我一定會好比心機返學唔會走堂曠課請病假

音b的確圓咗，sor

我會甘心做兵借功課佢抄, 幫佢做跑腿
只求做project 佢肯同我一組做free rider

係要出嚟燈.GIF

我會甘心做佢男朋友

老白做乜要做呢個手勢

教下佢唔好話班老嘢無聊

真夏專門撚雀

花生已備

喜對腳

開始了

我唔想睇人游水

準備好了

着T裇咁hea

一路聽一路諗起國語版歌詞

完

番組T黎

得咁細格

B害

唔係嗰個都係咁㗎咩

得個頭

全程淨睇個格

咁牙柴咪係

睇真D牙喜個妝好核突

24時間teleb 係乜野節目黎??

對高踭好撚淫

yes

又關u事

唔關呀,我話好淫姐

牙梅著仲淫

唔著仲淫

有啲女著先sexy

近似歡樂滿東華既節目

牙也咩條頸長到

年十望落去又老左

黑色浴衣

係咪得牙櫻冇電視上

因為同琴子同一條lane

想體驗下琴子+珠美列

中 所以我都唔敢入去握腩

唔揸田村因為有pepe

眼鏡七好QQ

因為好撚多人 唔想排

畢左仲精神

冇妝要遮面

想比佢踩

其實上面個動作好中二

禾七qq到

呢個著唔著都淫

公園包死晒 得一條出翻千色

我千色搭車走左 頭先見成打狗車

Feel 到想逼佢畢業

老婆 老婆g g

28單 28歲 奧運先走

完美

27歳仲靚過17歲嘅4期生，會唔會太尾機

宣傳大使

可惜營運唔係咁諗

塊面已經唔夠四期咁qq

識生金蛋點會逼佢走
營運唔俾白麻走就差唔多

Maaya你老婆

咁似支共個D 打開口牌新聞既

maaya你老婆

人地依家要女人味

米屈

你自己講 冇屈你

=.=

打漏咗桃子兩個字

桃子我老婆
Mayaa你嘅

唔睇id比禾估100次都估唔中邊個講

無咗keyword

濕左身會點

唔能係我嚟

躝啦

你睇四期塊面幾咁彈

受咗咩刺激

俾水砲車射到個人癲左

咁多手足為香港犧牲

上面

望到呢2個就想笑

乃po手足平時用水砲車沖涼

好想攬住maaya瘋狂索吻

近排笑唔出，係咪唔正常

呢張相好撚sad

次次差唔多星期日就好多突發唔開心野發生

條仆街隻腳向下踩

#山崎怜奈 （#乃木坂46）「今日は幕張で全国握手会でした！ありがとうございました🙌
そして白石さん・真夏さん・葉月に続いて、本日は聖来の誕生日でした🎂
8月は楽屋でケーキを見ることが多い🎂

#8月のバースデーガール多すぎ
#しかもまだいる
#スタッフさんが頑張って火つけてる
#ミニライブMC直前

真槍實彈dnlm

【SHOWROOM配信】
#星野みなみ 8/26 20:00

パン

就嚟激到痴線

唔知佢會唔會做功課

28日（水）新内眞衣×桜井玲香×松村沙友里 #乃木坂46ANN

都幾難下

戀愛中每一片段 吻在妳蛋般的臉
每日見面千遍萬遍 可記得雨中再遇
可記得身軀溫暖 可記得愛心永遠

我跟飛鳥身軀融合了喔

嗯

西七同牛星咀咀 有無手足準備去日本示威

我這樣討厭 他完美如此
能共柒hole hole地相處

Ching 邊間教會

你我未有幸 一起說聲願意
但這位 跟你 可以
讓我都偷說 一次

老橋
幾千天近況幸福嗎
每日忙碌嗎

廠妹

法國每次有人po牙橋就有ching會po呢段歌詞

相約各位手足一齊去日本光復七仔

最近又好掛住牙橋

香港已經夠亂，而家連個老婆都走埋去勾佬比人咀埋

今日好撚傷心

因為每次都係我

牙橋對腳好正

2個老婆都畀人咀過哂

生駒有咩

不過都係算了，反正呢兩條女都唔係第一次啦

佢成日暪住你走嚟我到

算啦Ching 花花個舞台劇仲要唔止一場

幻想ching 你呢排回曬塘
d ff 冇以前咁好笑

終於有骨折

收到風牛醒特登瘋狂Ng

有聲！！

痔瘡咁

無阻我愛七的心

又劇透

好想聞

好嘢留喺第二集

雀好黑心

今集呢D好笑好多

佢壓力大，唔好jer佢喇

唔及牙橋

不安

係喎有工事中

蘭仔

想奶走粒豆豆

廁久喺後面做表情

好似賓妹仔

屌又改名

蘭蘭蘭世

個名配埋眼罩好中二

南

好想奶D鼻水

我係惡靈想上南 身

拍戲姐
當然係要突破啦

雀就晒亞南

あすかちゃん

又傳

又係呢隻野

燒能左佢啦

我唔迷七都唔想睇

上手唔係去咗日奈到嘅咩

可愛い到

辟邪用

放過我,唔好再po

睇新聞已經好唔開心
一入乃po就睇埋啲咁嘅嘢

剩係依個gif已經咀咗三次

內定嘅
因為有パン先俾南嘅

佢kiss竟然係我今日唯一開心既野
突破自己既心理關口係好事黎既

人地咁靚仔

你又知係初吻

起碼唔係山田貴呢種貨色先啦

講還講咪撚貼相呀

牙七

你咁講啫係曲線求圖啫

救命

電影少女咪錫過野村鳩平

NOOOOOO
放過我啦今日已經好多唔開心新聞

我關心呢樣多過七仔比人咀

個下發曬光 都唔知係唔係真係有 加上當時仲係乃團

又上富士山

白麻 本鄉奏多.gif

躝

又劇透 要等中字先睇

係到我個初吻

次回の乃木坂工事中は...
２４枚目シングルヒット祈願のために
メンバーが再び富士山へ！

今回は夜明けの頂上アタックに挑む！
果たして無事にご来光を
拝むことは出来るのか！？

禾腩帶隊

禾腩:幾時先肯放過我呀

個嘴俾流星錫腫咗

又係牙腩

係咪咬腫咗

玩呢啲佢又好樂意

腩先生
靈探都去埋有乜難到佢

鄰家女孩

佢地今日會唔會一齊睇18話

禾楓

日日更 .gun

牙楓係咪日日mail都有圖

比我係條仔就ng多幾次 嘴返夠本先

三期mail更得最密都係阿楓 珠美 肥月

係呀
起身 臨訓都一定有封

幫佢搽潤唇膏

早D收工上房大戰好過啦

同我一樣有好習慣我臨瞓前都會食宵夜食到有肚腩先瞓

早兩日先睇過set圖

你咁靚仔怕咩

牙七：點算，老公睇完我同其他人咀咀嬲咗我

牙白：冇辦法啦，上次我都係咁

牙七：咁點算呀？

牙白：um...我有計！

(入房)

牙白＆牙七：老公唔好嬲啦...今晚我地一齊服侍你，只限今晚咋！

我：我仲好嬲，一陣睇你地表現啦，不過等我一陣先...

(有人踢開張被)

美月：唔洗等啦老公！兩位姐姐...不如加埋我...

牙白＆牙七：你地兩個自己開心唔叫埋我地...

我：唔好講咁多，一齊過嚟啦，我唔客氣啦！！！

寶寶都幾潮下

想深夜放宵夜圖引你班仆街
但唔想接膠同負皮

唔係點做我寶寶

幻想ching又短路

唔緊要 我呢邊未到宵夜時間

請post

平時深夜睇開孤獨的美食家
未驚過

仲未返嚟

佢rich7

美月個張係改圖，fact checked

見到救世珠即刻俾負皮

TIF ガールズルール

田村呢個髮型正

癲佬終於回歸

btw負皮

天使

完。